有冇人都收到選舉事務處既被竊通知

中央真係玩咁大
成個黑社會咁
想做咩就做咩

但都冇計
被人追住黎屌
都冇得還擊
仲有班人自願被屌

琴日已經收到

咁應該係咩

on9